請連登手足及歌藝高手，作歌曲「唱衰林鄭」！

自2014年上半年俄羅斯介入克裡米亞事務後這首歌在烏克蘭國內多地傳唱，相關消息也為許多國際媒體所報導。

在烏克蘭失去克理米亞之後，烏克蘭民眾針對俄羅斯領導人普京的一句髒話，同時也代表一首歌曲，這首歌唱衰普京：普京傻屄（烏克蘭語：Путiн - хуйло，俄語：Путин - хуйло，IPA： ['putʲɪn xʊj'lo]），或普京是個傻子、普京是白癡。
參閱：

香港人的歌「願榮光歸香港」為抗爭振發士氣，使全球觸目，國際動容！

再接再厲，針對林鄭管治無方，賣港喪權，請連登手足及歌藝高手，作歌曲「唱衰林鄭」！

這請大家幫手，推動成事！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

謝謝

大家幫手推

Tui